其實朋友點嚟?

主動? 主動咗幾次人地又係唔主動搵我我都覺得攰。 話題?同一個話題又講得幾耐? 究竟朋友點嚟?

幫

推